{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "조돌해녀 수성못점"
    },
    "text": "寿城池店は大邱広域市寿城区斗山洞に位置しています。 この飲食店はKBS第2テレビの時事教養番組生生情報で紹介されましたが、その理由が分かります。 寿城池店は清潔で静かな雰囲気のインテリアとして有名で、団体席も用意されているので集まりの場所としても良いです。 チョドルタンが代表メニューで、澄んだスープに新鮮な貝、マダコ、アワビが入り、さっぱりとしたコクが逸品です。 また、海老焼き、海鮮盛り合わせ、貝スープ、活タコ、国産ズワイガニなど様々なメニューもご提供します。 食事類としてはカルグクス、アワビ野菜粥、ケジャンご飯などが楽しめます。 この飲食店は波動ICと大邱地下鉄3号線の智山駅から近くに位置し、周辺にはアルテ寿城ランドと寿城遊園地もあり、様々な観光名所とともに訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿城池店はどこに位置していますか？",
            "answer": "寿城池店は大邱広域市寿城区斗山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿城池店はどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "寿城池店はKBS第2テレビの時事教養番組生生情報で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "寿城池店はどんな雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "寿城池店は清潔で静かな雰囲気のインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "寿城池店では団体席がありますか？",
            "answer": "はい、寿城池店では団体席も用意されています。"
        },
        {
            "question": "寿城池店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "寿城池店の代表メニューはチョドルタンです。"
        },
        {
            "question": "チョドルタンの特徴は何ですか？",
            "answer": "チョドルタンは澄んだスープに新鮮な貝、マダコ、アワビが入り、さっぱりとしたコクが特徴です。"
        },
        {
            "question": "寿城池店では他にどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "寿城池店では海老焼き、海鮮盛り合わせ、貝スープ、活タコ、国産ズワイガニなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "寿城池店ではどんな食事類が楽しめますか？",
            "answer": "寿城池店ではカルグクス、アワビ野菜粥、ケジャンご飯などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "寿城池店の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "寿城池店の周辺にはアルテ寿城ランドと寿城遊園地など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "寿城池店は交通の便が良いですか？",
            "answer": "はい、寿城池店は波動ICと大邱地下鉄3号線の智山駅から近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 385
    }
}